一人一副自爆自己張床仔

我先

你個張古代床尼架？

你00後?

正喎！涼爽

你見識小啫
少dee dee

屌

椰豬點解唔炸咗隻豬仔

richhhhhhhhhh

打飛機都落潤滑劑咁識嘆

識貨 但呢隻大格成日夾到腳毛好撚痛

佢係我師父

你真係唔識架喎

樓豬隻公仔好得意

無夾過

正